（感情台x 學術台） 求偶市場價值

點解溝唔到女？
點解無人要？
一齊用理性角度分析愛情。

第一，男係demand，女係supply。
由於需求大過供應
市場價格會提高（出現擇偶條件）
女方因此會揀擇男嘅，釣高黎買。

第二，男方求偶市場價值最高嘅時間，俾女方來得遲。
男方求偶市場價值最高嘅時候大概30-40歲
係事業開始有成之時
女方求偶市場價值最高嘅時候大概15-25歲
係最青春嘅時侯

第三，男女結婚，好多時都係雙方求偶市場價值一樣（市場平衡點）

各位，即使你依家係A0，唔好太擔心
你只係未搵到equilibrium姐

利申：毒撚，求偶市場價值係0

套理論咁熟
係咪日本仔講過嘅戀愛資本主義

有$毒撚，求偶市場價值係?

毒撚loser就咪撚搞咁多野啦 安份守己打飛機叫雞先係最好既選擇 做乜鳩都剩係為左個女人 垃圾